{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043393",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 호텔22"
    },
    "text": "ホテル22は前から高い評価を受けている宿です。現在利用中の部屋の数は29室で、アクセスしやすいように近くには京春線南春川駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内支援を受けることができます。ホテル22は2022年3月にリニューアルオープンし、最大12時間まで時間延長が可能で、1時間当たりの料金は1万ウォンです。客室は2名1室基準で当日現地にて決済でき、人数追加時に追加料金が発生します。周辺には南春川駅が徒歩5分の距離にあり、明洞タッカルビ路地と三岳山ケーブルカーまでの距離はそれぞれ1.8kmと3.2kmです。タクシーを利用する場合、予想料金は6000ウォンです。訪問者は宿泊施設について肯定的なレビューを残しています。宿泊施設は非常に清潔で、オーナーの方々の親切なホスピタリティも満足していると評価しており、防音性が良くて快適な環境で休息を取ることができるそうです。ただ、水圧が少し弱く、水の悪い匂いがする点が残念な部分です。値段の割には満足できる宿で、利用者におすすめの価値があります。リニューアルによりすっきりとした快適な雰囲気を提供し、使い捨て用品が提供されて快適な宿泊ができます。しかし、一部の顧客はローションの香りと水圧の不足を残念に思い、宿泊施設に対する不満を表現したりもしました。全般的に細かい部分を除けば良い経験を提供しており、コンピューターを必要とする顧客により高い満足度を与えることができるでしょう。宿には1階にコーヒーマシンと電子レンジが備えられており、超大型テレビとOTTサービスも提供されています。それぞれの客室ではWi-Fiが使用でき、デジタルドアロックも設置されています。駐車場には建物の駐車場として8台、ホテル22専用駐車場として12台駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル22はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテル22は2022年3月にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ホテル22はアクセスしやすく、近くには京春線南春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル22ではどのような言語で案内支援を受けることができますか？",
            "answer": "ホテル22では韓国語を含む様々な言語で案内支援を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテル22には現在29室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル22では時間延長が可能ですか？",
            "answer": "ホテル22では最大12時間まで時間延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の客室料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル22の客室は1時間当たり1万ウォンの料金です。"
        },
        {
            "question": "ホテル22では当日現地での決済が可能ですか？",
            "answer": "ホテル22では当日現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ホテル22の客室は2名1室基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル22の周辺には南春川駅、明洞タッカルビ路地、三岳山ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の周辺でのタクシー利用の予想料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテル22の周辺でのタクシー利用の予想料金は6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の利用者の評価はどうですか？",
            "answer": "ホテル22の利用者は宿泊施設について肯定的なレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の客室は清潔ですか？",
            "answer": "ホテル22の客室は非常に清潔です。"
        },
        {
            "question": "ホテル22のオーナーは親切ですか？",
            "answer": "ホテル22のオーナーの方々は親切なホスピタリティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の客室は防音性がありますか？",
            "answer": "ホテル22の客室は防音性が良く、快適な環境で休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の水圧はどうですか？",
            "answer": "ホテル22の水圧は少し弱いです。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の水は匂いがありますか？",
            "answer": "ホテル22の水は少し悪い匂いがすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の価格は満足できるものですか？",
            "answer": "ホテル22の価格の割には満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "ホテル22は使い捨て用品を提供していますか？",
            "answer": "ホテル22では使い捨て用品が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル22のコンピューター利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテル22ではコンピューターを必要とする顧客にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の1階には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテル22の1階にはコーヒーマシンと電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテル22の客室では超大型テレビとOTTサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ホテル22の客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル22の駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル22の駐車場は建物の駐車場として8台、専用駐車場として12台駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 822
    }
}